外資集團排隊派錢比支那，班官Fat Fat

【各大奢侈品集團捐款助抗疫】

WARS疫情嚴峻，全球各大奢侈品集團先後捐出巨額予武漢及湖北紅十字會，全力資助中國大陸抗疫。LVMH捐出約1,600萬人民幣，Kering開雲集團捐出750萬人民幣，Richemont歷峰集團亦宣布捐出1,000萬人民幣，美容品牌如L’Oréal和Estée Lauder亦分別捐出500萬及200萬人民幣。LVMH集團更致力於法國及歐洲等地收集重要及緊缺物資送到內地，而上一次巴黎聖母院大火，LVMH反應亦相當迅速，率先捐款協助重建。

捐俾火葬場？

仲要比湖北紅十字會

幾個仆街集團，捐咁撚多錢，平時就剝削員工，一陣你信唔信仲栽員

推

而家呢個時勢捐防疫用品仲有用

捐個雞碎咁多做個樣咋, LVMH仲要得個敬意

佢哋一定知，但選擇捐錢，大家知咩事

佢哋全球生意比支那害到無曬，仲要舔共，做支那生意係有代價

LVMH捐出約1,600萬人民幣

紅十字會：今鋪發發啦

捐比大陸佢哋又用返嚟買錶買包包，可能有䁠

呢個時候仲送錢比貪官

就好似臨上路前食餐飽嘅咁

係喎，左手交右手，轉頭貪官又用返啲錢買返佢哋既嘢，原來計好晒

分分鐘黨迫佢地俾,唔俾以後冇生意做

一半半啦，投資咗咁多，而家唔交保護費，一陣支那過到骨，無生意做點算

你估真係捐錢咩，排隊表現自己有幾忠誠咋。唔捐之後唔洗做生意

所以咪話排隊派錢含雜大大條撚

交陀地之嘛

捐錢俾人貪，有幾多野俾到災民

醉翁之意不在酒，揾個名義啫

我有啲好奇，呢鑊之後，支那仲有錢買咁多名牌？